憂無力改善親人生活 顧家女跳樓亡

【東方日報專訊】【本報訊】九十後顧家女疑因財困，無力改善家人生活令壓力「爆煲」，昨晨在深水埗富昌邨住所趁家人不察，由廚房攀窗躍下，飛墮廿一樓當場死亡，親人悲痛欲絕。

墮樓女子姓陳（二十三歲），任職行政人員，與家人同住富昌邨富萊樓一單位。據稱她為人孝順顧家，出社會謀生後，一直希望改善家人生活環境，奈何事與願違，加上收入有限，感到極大壓力，情緒大受困擾，遂萌尋死念頭。

昨晨七時許，陳女原準備出門上班，突然走入廚房，趁家人不為意，用膠櫈仔墊高攀出窗口一躍而下，街坊聽聞墮物巨響，赫見她倒臥一樓簷篷，立即報警，救護員到場證實她已死亡，由消防員將屍體移下。警員聯絡家人調查，在屋內檢獲遺書，內容提及金錢及工作問題，並以「絕筆」結尾，故無可疑，由仵工將屍體舁送殮房。

年輕人勿急於求成

香港家庭及事業發展服務訓練總監司徒漢明表示，年輕人欲改善家庭經濟是一件值得欣賞的事，但應謹記切勿急於求成，初入社會的職場新人，大多薪金有限，因此要顧及現實環境的掣肘，以免給予自己過大壓力。另外，年輕人亦應學會如何應對壓力，免於走上絕路。

尾段難聽過講粗口
佢夠膽起人墳前咁講

迫你老母。 一個養一家

改善唔到都仲叫有個女陪下
人一絕望，真係好得人驚

錯的是世界

过多几年
后生死唔系新闻
老野死生系新闻

标题：天寿已尽 过百岁老人昨夜终于睡梦中辞世

係唔想成世做牛做馬定真係憂心養唔起頭家呢……
如果係為左家計去死，死之前應該供份人壽保

乜鳩簡體 屌你個老母

( Show Blocked User - Sky_Croc )

文革直接抽擊既得利益群體

做乜撚野